## Хеш-таблица
### Разрешение коллизий методам цепочек.

Реализовать хеш-таблицу размерности 128, в которой коллизии разрешаются методом цепочек. Первичное хеширование осуществляется при помощи функций:

1. h(i) = 128 mod i;
2. h(i) = ceil(128 * [ i(sqrt(5)-1)/2 fmod 1]).

При этом должны присутствовать основные функции: добавить элемент, удалить элемент, найти элемент, - а также функции просмотра всей таблицы.

### С открытой адресацией
Реализовать хеш-таблицу с открытой адресацией размерности 128, в которой осуществляется:

1. линейное пробирование;
2. квадратичное пробирование.

При этом должны присутствовать основные функции: добавить элемент, удалить элемент, найти элемент, - а также функции просмотра всей таблицы. 
